今生只娶engine妹

發唔發覺讀engine嘅女仔係優質股。首先唔講佢數口好可以幫你處理屋企嘅開支收入。又內向文靜，只要花花少少時間哄下佢又開心又唔洗買禮物。只集中計數嘅N展妹平時又唔太會撩男仔，只要你肯主動approach佢就應該溝到。唔似bba d臭bitch,中出即飛就好喇。最重要係N展妹讀專科可以養讀乞食科嘅我。不服來辯而家覺得毒毒地嘅女仔都幾得意利申:文科仔。文科女冇你地想像咁有文學氣息，賢淑文靚，只係一班煩膠勾心鬥角嘅八婆(以上只係我對接觸過嘅文科女嘅意見) 巴絲們可以講下自己鐘意讀咩科嘅異性

*靜

網上

現實

唔似bba d臭bitch中出即飛就好喇
講到醒目既bba女會比機會你咁做咁
溝到先算啦同埋讀bba都唔一定bitch

你人生得返mon 住我開po?

bba?

唔一定都係bitch 睇人既

都係嗰句我識親都係

pish

知唔知道點解engine妹唔洗approach仔
因為engine大撚把仔

nursing女 好outgoing

d仔都唔敢去馬